---
date: 2013-02-06
title: Κυκλοφορία της έκδοσης 0.16 του Okular
---
Η έκδοση 0.16 του Okular κυκλοφόρησε μαζί με την έκδοση KDE Applications 4.10. Η έκδοση αυτή περιλαμβάνει νέα χαρακτηριστικά όπως τη δυνατότητα αλλαγής πλάνου σε υψηλότερα επίπεδα για τα PDF έγγραφα, έναν προβολέα με βάση το Active για τις ταμπλέτες σας, περισσότερη υποστήριξη για PDF κινηματογραφικές ταινίες, η ορατή περιοχή ακολουθεί την επιλογή, και βελτιώσεις στην επεξεργασία σχολιασμού. Το Okular 0.16 είναι συνιστώμενη ενημέρωση για όσους χρησιμοποιούν Okular.
